晏晝喺晏菲路見到晏幾道 求下聯

隊得好請佢食雪糕

決定前聽一聽

推

上午去上海街食到上等齋

黃昏在黃大仙偶遇黃之鋒

夜晚喺夜總會過到夜生活

一般

秒